想問吓而家仲可唔可以去送機

有個識咗差唔多十年嘅朋友過幾日去外國讀書, 最少都兩年先返, 識咗咁多年, 想話送佢一程咁

想問下而家仲畀唔畀去機場送機, 雖然我都知而家機場好高危

利申返:
送完之後會自我隔離
in case有咩事, 我會去報個案先, 始終呢啲嘢咁危險, 點可以唔話畀阿sir聽

Ching 啱啱出冊？

當係la，我真係唔知